葉劉：林鄭月娥早上出席行會前見傳媒時的表現不錯

身兼行政會議成員的新民黨主席葉劉淑儀認同行會角色可以加強，尤其現時民意變化得多，行會要改進，包括加強搜集民意的方法，以及給予行政長官更多意見。

葉劉淑儀說，行會有不少來自政黨人士，部分是民選議員，掌握民意較好，應加強反映民意；除此之外，行會中亦有資深專業人士及資深商界代表，代表商界、金融界的成員都可加強反映民意。

除了加強收集民意，葉劉淑儀認為行會成員可協助政府就政策措施加強向公眾解說，例如在修例事件上，金融界、商界的行會成員都應多發聲，並向各自界別解釋。

葉劉淑儀又認為，行政長官林鄭月娥早上出席行會前見傳媒時的表現不錯，談話內容及表達方式都有進步。她說，雖然知道示威者未必「收貨」，但政府已表明，修訂《逃犯條例》草案已壽終正寢，意思相當清晰，希望社會無謂再就字眼爭拗。

妹妹聽話喇 做得幾好
姐姐請粒糖你食啦

又推妹妹去死

姊妹論

葉太好毒

葡萄劉淑儀你幾時仆街死

老點妹妹

"啱喇，繼續啦，繼續啦，妳唔早啲死我點做特首呀"

姐姐：我幾時有推佢，我係袋錢落佢袋咋

私怨

姐姐評妹妹

笑死
真係好似指點緊林奠咁
跟住再事後點評

未見過咁撚奸既姐姐

當佢妹仔咁撚

家長/校長式口吻

香港真係比佢兩個玩死
手底下d手下全部都想佢死
個政府唔死都難

推廿三搞佢佢成為特區首個因為推唔到條例而落台嘅唯一高官

連帶呢件事之前選特首又俾人拎返出嚟講 而且仲係不論左中右都恥笑佢

呢份恥辱佢一直想搵多個人試

仲有行會嗰班所謂嘅智囊

冇咩好睇得過鬼打鬼。

尤其是佢兩個

你收皮啦葉劉
你拎返23條出黎話無講過撒回呀
一定要佢親口講撒回，唔係到時親好肉葉劉咁拎返出黎話無講過

咪呢班

女人害女人真係最狠毒

葉劉之心 路人皆知

關佢撚事咩 又出嚟評頭品足 唔撚想見到佢

狹特首以令諸侯

Aggre

宮心計

行會有葉瘤 有飯焦 李國章 仲有葉國謙 廿蚊張
真係痴線 佢地呢班人有份決定咗成個香港的走向

比電視劇仲好睇

每日都撚下777

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

有無人數過6月開始, 姐姐插咗妹妹幾多刀

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱

試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

笑多樣，佢連選特首嘅資格都俾中共DQ

好似

葉瘤尋日話田大少個心態係因為自己冇咗 所以人地都唔可以有
睇你咁講 葉瘤好似係話緊自己

呢D comment顯得佢高高在上

收嗲啦怨婦

葉劉呢排攻擊力上升到好恐怖

佢邊位呀

磁能扇
佢以為自己邊個

姐姐日日都不忘提點妹妹

迴光反照

葉瘤戰鬥力回復當年
不過真正嘅對象係邊個就留白喇

遲下變番掃把頭都唔定

死唔眼閉?

又偷刀

好好睇

咁大仇口

要求行會成員增加社福界教育界同學生界別

姐姐真係以上位者姿態去發表感想㗎喎

第一步係要佢肯接納民主派嘅人入去先

佢仲係唔認為自己做到特首既機會同送中一樣都係壽終正寢

怨婦哈曼

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

姐姐幾時先會放過妹妹呢？
係咪等佢做左妹妹個位果日

樓主個名

鈕祜祿．月娥
侯佳．淑儀

又補刀

柒婆毒
孽瘤更毒

姐姐成為特首之時
就是妹妹被清算之日

痴撚線日日講妹妹
姐姐每日一評咩

香港比佢做特首應該真係示威死人搞革命

麒麟：妹妹，這次做得不錯

姐姐宣怖妹妹今日DSE合格！

...

句野有聲

葉特首係冇呃你哋.......

孽瘤每日一刀

姐姐對妹妹真好，好想佢壽終正寢

姊妹情深

妹妹早上行房不錯

估唔到兩姊妹嘅慼情已經去到咁深

好很毒

姐姐評妹妹，真係笑死

又潑火

比田少搞佢後面佢仲敢樹敵咩，負資產都拉攏左先算

田少撥下佢把掃把頭啫
孳瘤根本不放在眼內

姐姐表示：妹妹今日嘅面試表現唔錯
笑死